LIHKG第一套全彩萌系漫畫,一定要睇啊

PAGE:
官網:

爭飯食

好撚核突

好萌

點解個個都好似一樣樣

( Show Blocked User - 夏榮公主

眼唔同架

好多隻食屎狗

講事實俾你卜鳩我 吹撚脹

?

13

袁生

hi

16

一野入勁多角色
性格完全唔突出之餘又唔PAIR UP

全彩呢屌你老母

又係你啊袁生

女仔點69呀？

全彩既定義係指封面?
咁所有單行本漫畫都係全彩

又係你啊袁生
過街老鼠

全彩我會過勞致死

想知佢地性格睇番之前d期數啦

咩69?

屌我以為係第一話
BTW...萌漫呢個畫功好唔掂。。。
巴打有冇諗過轉下題材

獻醜不如...

你睇唔到LIVE17?
唔鐘意呢套可以睇粉俠傳

真心睇唔到 而家少見左呢種入法
多數都係先有一兩頁CATCH
你加油啦 得閒再入黎睇下點

袁生既毅力

你個名咩事?

樓主我屌你老母 你老母俾狗屌

上面果班真假難分

十卜十卜

睇到標題就知係你
加油呀袁生

袁生d開topic功力好似退步左
一睇就知係你開post

十卜袁生

點解喺呢度都見到你

又話自己係狗

123

唔得?

我冇話要人唔知係我

下?

比袁狌激到自認係狗

屌你老母見到姓袁我都入左嚟
袁偉德你係好野嘅

btw 下次試下用 illustrator 啦屌你

4

下期唔悶

唔識illustrator

又畫

你連lihkg都唔放過

垃圾

我大大聲笑撚左出黎

考試卷分數呀！

睇topic就知係你

求其整個合格分啫

犯法?

我睇既唔係袁生既畫功，而係袁生既精神

btw你畫功真係唔得

都唔知點你先滿意

食屎狗

幾時冇h版？

不如你認真攞一年時間練好你d畫先啦
個畫好左一定會多人睇

柒到唔敢睇

搵到喇，頭先仲要突登開post搵袁生你